Простейшие классы и объекты
===========================

Задание
-------

Спроектировать и разработать классы _Запись в блокноте_ и _Блокнот_ (записи блокнота хранятся в массиве). Реализовать методы: _Добавить запись_,  _Удалить запись_, _Редактировать запись_, _Посмотреть все записи_. Написать для данного кода javadoc­документацию.

Решение
-------

Запуск:
```
javac Main.java && java Main 
```
